美國形勢告急! 連登仔要準備攪美國登報, 支持《香港人權與民主法案》

一向討厭廢陶君含. 但有朋友聽左廢陶既新節目, 聽到一個可怕消息:

廢陶話佢最近跟數位美國說客傾計, 話《香港人權與民主法案》在美國兩會通過既機會已經下降至40%. 因為中共已經使出空前龐大既人力物力與金錢, 游說美國兩會議會不支持《香港人權與民主法案》.
因為中共非常害怕《香港人權與民主法案》, 害怕法案通過後, 香港會變成中美共治局面.

廢陶話香港網民可以做到既野, 就係攪美國登報支持《香港人權與民主法案》.

我超討厭廢陶, 但佢今次建議有少少道理.

連登仔可能準備攪美國登報, 在美國數份大報刊登廣告, 強力呼籲美國兩會議會支持《香港人權與民主法案》!

大家要一齊坐美國順風車

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

英美港盟

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

推

9.15見！

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

行動post

登報

721

美軍來了, 我帶路.jpg

811

push

支持

希望上次攪登報既手足, 會再次出手

所以915要企出來

告急!

要美國佬幫=on9
5好再舉美國旗唱美國國歌la

冇美國幫死撚左喇

😞😞😞😞🙏🏻

重要過賀十一

推呀

推左先

Please pass the act

證明條法案係打到應一應
中共真係驚到一日失禁7次

當前最重要

推比G20團體考慮，要全力谷法案通過！

依個真!

PISH

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真正中共嘅春袋呀，捉住佢唔好放呀。用各種辦法，15/9唱美國國唱，爭取支持

補充
共和黨既Darin Lahood都唔支持法案
而呢個人同Rick Larson曾經一齊外訪支那

Tui

問題連遊行示威都需要行政批准,否則就係非法同鎮壓.
已經嚴重破壞咗人權公約.除非美國嘅人權標準係低於人權公約,否則就無咩理由會認為香港人權係合格啵.至於民主果辮就更加唔使講,下下都要行政批准先可以結社同參選,否則唔係犬隻就係DQ, 有咩民主咁? 都已經唔係話個選舉制度調改嘅問題.

廢陶講既野其實真係好廢下 同埋好多道聽途說 次次有佢講都唔係好想聽
不過美國呢手手牌都要落力打嫁啦

我捐

915

冇佢幫 拉咗嗰啲被自殺晒啦

美國人可以用錢收買？

但無論如何, 在美國數份大報刊登廣告, 強力呼籲美國兩會議會支持《香港人權與民主法案》....

一定有益無害!

攬炒巴有搞
唔記得咗條link

Push

更加要登報

digital media都做埋好啲喎

正所謂 睇人仆街最開心 我支持

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

推呀
文宣拜會幫幫手

唱美國國歌也少不了

眾籌錢多D, 就可以攪

希望G20團隊可幫手

推啊

國慶前搞左呢個先

之前
廢陶:杜汶澤係中共派黎

呢個最重要

Youtube/fb 廣告有冇得諗?

點算啊
推啊屌
twitter洗版啊！
話說有冇人有美國參議員眾議員嘅twitter嘅link？

大是大非唔好玩膠啦

啱
敵人嘅敵人就係朋友

報紙廣告最首要

眾籌錢多D, 就可以攪其他廣告

Push harder

希望G20團隊 會再次出手

要賣廣告出聲
我狂課金

乜鳩野40％
條垃圾識撚國際政治咩
識就唔會一事無成咁耐啦

推推推推推！！

癈陶可能收岩風, 新聞話侵侵對華關稅無啦啦delay 到10月15日先加, 有機會係中共已經在經濟上向美國妥協, 買美國農產品之餘, 或口頭承諾開放某D 市場俾美國佬玩. 美國佬當然唔會咁核突, 人地唔會話"買野就唔攪你香港啦" , 香港問題, 可能會被Senate hold, 就算唔hold可能會唔通過, 就算通過, 可能唔加人入去制栽名單, 或只加一兩條友入去制栽名單. 而家抗爭先在最重要關頭, 一定要不停講中港政府對香港既暴行

快推

呢條友係似平時d on9藍絲係朋友圈收到咩就當真咁既feel
唔係話形勢唔告急，但引用佢講既野就唔係幾好囉

推爆佢 我可比錢

推，課金

唔洗太緊張
咁多個議員一定有呢啲人

但無論如何, 在美國數份大報刊登廣告, 強力呼籲美國兩會議會支持《香港人權與民主法案》....
一定有益無害!

希望G20團隊 會再次出手

屌你老母中共共

我唔想大家大安皆意姐
始終中共會不惜一切代價維穩

靠自已

你既然都講埋形勢告急 不如POST埋家樂牌通心粉巴打個籌款POST啦
佢地而家岩岩先籌到一半多少少 仲未達標

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

召喚攬炒巴

暫時, 美國登報應該比較重要

參眾兩院的香港人權民主法案議題都係Top10入面呀傻鳩

咁係
但唔洗睇到咁淡囉

915出來行街

都要繼續文宣 做法不變

你就是廢陶

915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！

915出來行街,
2200邊咆哮

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

915出來銅鑼彎行街
2200邊咆哮
2200窗邊咆哮

要出盡力

一定要再黎多波
唔可以前功盡廢

大碌了

朝早唔係先話唔再唱美國國歌架咩？

建議樓主下次可以引用第二啲source
或者唔好直接用40%呢啲字眼
因為咁樣大家都好易誤會
而且"40%"嘅可信度其實唔高

不過好同意一定要大大力宣傳
希望G20團隊嘅巴打們可以再登多次報
我地未贏架！！！

並非登吓報,美國就要奉旨支持你。

要美國支持香港? 美國有咩著數先? 退一步諗,美國唔支持香港, 美國會唔會好大鑊?

今日林鄭會見在港央企, 等於宣佈香港經濟日後會由央企話事,損害所有外資企業在港利益。應該好好利用呢個核彈。

另外,美國支持香港人,可以利用香港作為牽制中國的棋子,香港人又可利用美國保持生活自由, 雙方互利。

中共比左好多$$$$$$$$$$$$$$$維穩
加上燒山
大家可唔可以落力d?

要盡快

課金登報 無問題

721
811
831

40%呢個數字點計出嚟？

搵美國人權組織幫手游說
有Twitter既去Amnesty USA俾啲資料佢地睇
無Twitter既可以send email俾佢地
各種方法都要做

Amnesty USA email

可唔可以出tweeter youtube ig fb

推 唔理點都好 支持宣傳民主法案

us amry ,come .

係囉 中國咁撚叻 以前肯定係靠自己贏二戰啦

明白

一向可以。我地放棄以美國國歌和美國旗施壓，就更加可以

推！！！！

中美共治咪正

/push

一定支持

佢哋搞緊國慶串中共廣告
未必分到心搞咁多

其實好多報導都話過既機會好大，係兩黨共識，希望大家唔好自亂陣腳

有無罐頭文/懶人包copy and paste落Twitter?

老實講，做完文宣同一齊上街之後，可以做既已經唔多，支唔支持，佢地自己先知

puah

支持吊佢

但而家關鍵時候登報， 點都無壞

登報絕對支持，不過廢陶講野就真係信二成
基本佢d分析或者人面係完全唔可靠既，不過加大助力係絕對支持

Yes

支持 已準備捐錢

登囉！我地連登無錢登咩？

登就一定要登啦

希望G20團隊再出手

條法案一日未通過都唔好太老定，自古都係驕兵必敗，唔好因爲自己放鬆而輸，要往死裡打

pish

[爭49000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

廢陶立場先行，唔係嘅野都俾佢鳩up 到係，支那做野反對對一定，但美國議院咁樣被操控係咪真係有可能呢？

推比攬炒巴
有無人inbox 左G20 團隊？

課金！

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

堆

要諗下仲有咩可以connect到佢地，如果登報要動之以情曉之以理。

情：
1: 支持民主自由
2: 反對警察暴力
3: 反對中共干預香港獨立性
等等

理：
1: 係赤共国境附近建立親美勢力，強化重返太平洋策略。
2: 監視赤共利用香港避開國際制裁（錢）同國際禁運（貨）
3: 為駐華美資建立受美國監管及保護的金融港口

拋磚引玉

有$$$$$$同中國式陰通
男議員應該容易收賣

講真有可能，真係唔知赤共開咩offer

去隔離國慶post
利申錢已捐

急你老母，死支那狗，失敗撚。

光復香港

兩黨大老都出左聲支持，難點

我地要做既只係多D宣揚香港違法人權既情況
等佢地有位入
而做唔做始終都係佢地決定

至於hard sell佢地...
比著你平時都唔會鍾意人hard sell你啦

推

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！(2)

唔需要hard sell，好似迫佢地做野咁

屌有時都幾絕望
但香港人只可以屌啦媽
頂硬上

Good!!!
驅逐共黨
光復香港！！
仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

915見呀手足！！

其實中美而家貿易談判有共識就知係對香港人權法唔樂觀

要洗錢畀美國說客幫手

推啊...

佢哋籌緊10 1 登報

燒山又開始亂燈
再唔做野我怕真係會做唔到
係時間唱下美國國歌

個人覺得
美國登報比較重要

915 出嚟呀！再hea就輸㗎喇！係成個香港都死呀

G20 plz

光復香港 時代革命
革命尚未成功同志仍需努力

推
光復香港，時代革命
驅逐共黨，還政於民

大力推

有無之前搞過的人推

Pushhhhh

佢地好似搞緊十一文宣

一齊去參眾兩院嘅Twitter洗版啊

tuiiiii

G持
All in

又俾燒山燈死

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

推！！！！！！！

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見

Pish

721 831

推行動

係咪有人會幫手做？
＄真係唔係問題

希望G20團隊能夠幫忙

推呀推

幫幫手

可唔可以之後先賀十一，推呢個先

美國形勢最重要

影響香港成敗

行動

你地一齊pm 佢地facebook 提議啦！
G20搞緊70大壽
所以攬炒團隊可能可以搞呢個，兩邊分工合作，
我兩邊都pm左了，要人地幫手都要睇下你地有冇決心架！

我唔覺得會過唔到 剩係黑警亂咁打人已經係違反人權既symbol啦
咁點都會有一兩成奶共狗唔會贊成 呢個無計 不過有solomon yue , leader mcconnell呢d大佬，其他人會跟機，共和黨個邊無問題，係睇民主黨個邊，希望pelosi做到野（當然民主黨都有份派系）
不過我同意危言聳聽係好，小心駛得萬年船

dq／打壓民運人士呢d唔在講，gphone一定會講，佢自己都係victim

G20搞大壽係因為之前我地勁多人pm佢，所以先搞得成。

美國人權法搵攬炒團隊啦！一人一PM呀屌你地香港人！

又唔駛過度擔心
要知道有d人係攬蝗票先做到議員
你好難期望個d議員會支持人權法

【一人一信行動】
【一分鐘】
【國際陣線】
【香港人都做到】

請用一分鐘簽份一人一信 form，

逼加拿大政黨系10月大選
承諾譴責香港政府同幫香港抗爭者！

支持！

今次真係香港難得既機會

l

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

推推推

美國要落廣告
就落 Washington DC area 電視廣告

侵成日睇 FOX news!

如果眾籌多d錢 ， 就可以攪電視廣告
但應該以報紙廣告優先

希望G20團隊或攬炒團隊可幫忙眾籌

一定課
呢啲錢值得比
去小次日本啦大家

一定要過到

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

要行動

要人！

G20團隊眾籌緊 叫佢地幫手登埋報？

長期置頂

希望G20團隊或攬炒團隊可幫忙

呢個月主線應該係呢條法案

AGREE

我可以捐錢！

真係要搞登報，特別政府已對外抹黑

push 有無眾籌link

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

眾籌呢

Push.

推
我捐

其實除左登報，連登可否搞眾籌請美國既lobbyist firm游說美國國會議員支持《香港人權與民主法案》？ 美國好多大公司都有請呢啲說客公司令國會通過一啲有利自己既法例。

如果有巴絲知道知道說客公司行情同收費行情，可否評論下？

登報！

tui

登報夠報登報

一日未過, 一日都唔可以鬆懈 ... 我同意一點, 支共一定會出手干預....

今次係登報好時機

G20忙於搞70大壽未必得閒，但頭先攬炒團隊覆左我話會認真考慮！！

所以大家齊齊pm 攬炒巴比多d聲音佢！！！！

OK